（突發）葵廣播緊警察打人片段

不能容忍616見

good

遍地開花

希望可以感化到伯伯你地

好！唔好放過班狗！

岩呀岩呀 遍地開花

呀伯: 打得好,打死佢地就岩

多謝你地每一位都肯停一停睇一睇

[不撤不散］616集氣區！

集氣

支持
遍地開花
更多人出黎

不能只有我看見

616見 每一位香港人

推

支持！

pish

伯伯睇咗好多次

觀塘都有
企到睇左成個鐘，發現出黎嘅多數都係學生

十卜

又有個伯伯好霸氣地問聽日幾點
好彩香港有你地

啱啱經過見到，好多人睇緊

街坊過唔到黎支持 要返工
btw 聽日見

一直想問邊到有電力比投影機

cctvb 大家轉個頭行兩步睇返香港人

越來越多人

死警犬

上埋YouTube B.C&Lowy
今次香港警察出哂名

要俾所有香港人知道班黑警暴徒有幾暴力

其實今次好多睇落廢老阿伯都係屌黑警
剩係今日抱住個孫同擔住口煙個兩件唔出聲會以為佢地係紅底

一定有啲咁樣嘅阿伯
應該即刻派幾張長輩圖玩下佢

多謝你地
啲老人家冇睇youtube唔知
依家可以知啦

諗起街邊啲 法輪功

好波

租呢個得唔得

警咩察 公安黎 你講英文講廣東話佢地點會明

同意到時可能叫晒成班鄉親父老出嚟

香港人
今日起戒酒局戒賭波
我要留返d力支持每一位香港人

請大家616企出來
自己香港自己救 🙏🏻

加油！

邊隻狗負皮我 屌你老母冚家剷

呢個位背景光好似光得濟

我唔係三毛
但如果有睇直播
林鄭係叫李家超去信比立法會收回二讀既

每一條片 大家都睇得好清楚
每隻狗嘅惡行 我地都望到

好在係Heidi嘅街站
無咁驚比狗搞事

俾我想像中多人

我唔知啦唔係現場，只係覺得如果清楚啲易吸引到啲港豬

唔好比佢停

push

日日播

尋日係荃灣播

其實可以播埋啲活生例子俾佢地睇下點解要咁驚
例如尋日有線講個大陸人去廣州賣玩具槍俾人老屈真槍坐咗七碌果單

不推不是人

窮唔係罪，係不幸。做乞兒唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝

但係，當差，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會當差嘅，你變得做差人，梗係出賣咗你嘅良心啦 喺呢個仲有咁多人受強權壓迫嘅時代，你竟然加入警察？ 警察係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 警察身上各種對付市民嘅裝備，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

黑警係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係警察，佢哋竟然將自己嘅罪證推缷市民身上，你話，見到警察有乜辦法唔憤怒？

所以，見到警察應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到警察唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

天氣咁熱大家都肯停低睇
多謝每一位

好多都畀cctvb誤導事實

有無老嘢鬧

好多謝你地
將被扭曲嘅事實放出嚟俾d地區市民睇

大家有時間嘅都要去現場睇下片
d地區市民見多人睇就會圍埋嚟睇

今日開始討論
夜晚就成功

香港無好警察
只有鼓勵包庇. 為咗果份糧唔敢出聲嘅淆底縮頭烏龜, 無一個係無辜
無辜嘅一早辭咗職一早講咗人話

香港得警察呢一行係咁撚鐘意互相包庇

啱啱睇左陣其實都真係幾有用
多謝你地

聽日見！

Push

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

推！

我就無聽到嘅 反而有伯伯係度睇好耐

多謝你哋啊

原來林奠真係做左weconnect
不過用呢個方法就真係幾特別

外國勢力嚟㗎伯伯

係呢度都多謝返 每一位派傳單嘅手足
辛苦曬你地

呢個真係好勁我完全估唔到

我都係度，加油

好多伯伯屌警犬

尚未成功, 繼續出力

呢d街站一定要大搞

朗豪坊對出都有

睇多幾次推高點擊率呀

當然
我得閒會去屋企附近果個睇場

屯門仁愛堂果邊都有

突發消息 有義士跳樓 希望佢無事 我仲想同你一齊見證住香港人成功嘅時刻 唔好有事

好多年輕人派傳單

唔反00後了

全港一齊播

其實好有用 好多公公婆婆根本唔知黑警點黑

啱架啦，
就係要比老人家呢一個年齡層，
知道香港發生緊咩事

集氣

又有?? 有冇sourse

Pp?要死都唔係你，係班黑警同林鄭

推俾多D人睇

啱啱都收到張
好感動

利申 9up

朱凱迪好似搞左幾多呢d播片野

大圍都播緊

佢播片隔離個電視就係長期播cctvb新聞台，d人一定好大對比

睇緊，希望吉人天相

我都見到 仲派傳單

唔好有事快d醒返 我地仲未打贏呢場仗 求下你醒返

葵芳岩岩播完903phonein個d錄音
見到有人喊 有d人又話唉睇到好心酸
下一秒播林奠大家即刻走
話死八婆好噁心

播緊邊條片
可唔可以 share條link出黎我俾廢老睇

你依家先知
不過未為晚也既

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

Sorry 禁錯負評
Btw有睇開佢地

屌佢老母
林鄭一命賠一命

灣仔c出口，荃灣a出口

走個陣見到得一個女仔派緊傳單

其實好多學生哥派緊
都夜了 希望大家早d返去休息 聽日出來！

反送中烈士跳樓

林鄭係殺人兇手

路德圍都有

日頭派晒啦

吉人天相
求求你唔好有事

警察正仆街

屌你老母血債血還 屌你老母林鄭月娥

小心，見到有龜係葵涌廣場側門

必須表揚！

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

隔離就係警署啦

老人家要睇呢類先會知發生緊咩事 推推推！

好多只識睇tvb

聽日就叫班黑警做mother fucker

有冇人識佢個仔啊 等我地幫佢教仔啦

將條片upload上thisav